netvigator sale請入

岩岩facebook page 見到登記有得回贈HK$680超市現金券
其實有冇得唔要現金券，就咁免左$680安裝費???

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

d sales真係on9
完全無直接答過問題 個個post都係
貼上->回覆->上一頁->下個post
loop